大學4月會唔會復課

大家點睇？

你邊間啊 cu poly hku停全sem啦喎

Lingu

Poly有咩

有咩 我都想知

唔係宣布咗停全sem咩
之前好似已經出過email

Prof同學生講內部傾緊復課

應該全部都停到5-6月
但好似有小部分因為功課 要返學校

呢個sem Poly只有online teaching

Cu有講咩？

Cu淨係話復課四個星期前通知

都唔知考試點 勁煩

中小學都唔知可唔可以捱過今次4月20再去繼續停課

ou宣佈左成個sem都online teaching+online exam

仲有成班international返左去佢地國家 返唔到香港讀書

Poly停左好耐

Poly係咪話全sem online唔會復課f to face? 睇到某啲學院想復順便問下